【油渣撈飯】American暨Euro Truck Simulator 2 #28

上回LIHK#27:
官網:
宣傳片:

簡介 :
Euro Truck Simulator 2 (ETS2)，有別於一般Racing game；
你須要接JOB、安全地運貨到目的地、仲要自己入油、打燈、扭軚、望鏡，見到紅燈仲要停
除左遊車河同做JOB外，你哋仲可以經營拖頭公司，暢遊歐洲數十城鎮。
仲有，宜家仲出埋私家車添！依隻GAME有右軚，岩晒我哋香港人玩添!

唔識英文 ? 唔洗查字典嘅! 有中文仲要係正體添

建立你自己的車隊，拖頭，購買車庫，聘請司機，管理你的公司以得到最大的利潤

多款車型，唔怕揀唔到

無論車內定車外，想點改就點改
保險桿，喇叭號角，警示燈，死氣喉，左軚或右軚和更多

Scania DLC

最新 Michelin 米芝蓮 DLC

法國DLC 已經推出

Steam購買網址:

ETS2/ATS Mutilplayer

嫌AI車揸得傻的嗎? 過黎玩Multiplayer，入面有好多玩家陪你遊車河，接近你現實揸車咁，過下揸車癮。快D入我哋RC GROUP啦!

RaidCall Group ID: 27312177

RC乜野黎架?
係通訊軟件，簡單啲講好似小巴佬用啲無線電，俾我哋溝通

本群數名會員正在製作香港地圖，詳情請參閱RC群內大廳資料
或可瀏覽

Video:

Hong Kong Server 正式啟用! 唔怕高Ping數啦

MP除左貨車~~仲推出埋私家車(有右軚)~~任何一個車廠都可以買到!

Link:
Truckers MP :
RaidCall :

泊車教學 :

(感謝巴打"最愛敷肩" 提供)

自訂車牌:

咁快開28

除左promod有咩改善/改靚畫質既mod

新post留明

新po LM

LM一身蟻

有無ATS 既巴打講下你地開邊部

Peter

係咪未買齊dlc 冇得同你地mp

有冇推介用邊個traffic mod 較真實
會時不時塞下車

用緊db好似麻麻地咁

已經係1.27，點解入貨櫃場入口冇開閘呢個動作既？係未少左樣dlc

新手LM

裝左台灣地圖果個mod塞車塞到癲
夠膽高速公路開30km/h

Steam迫人update🤦🏼‍♂️ d mod又炒撚曬

Game update完promod未update
啲車mod又炒左
就黎成個月無玩

我開ken

太耐冇得玩好辛苦

玩緊eaa bus

平時既有冇塞車mod

ats 個版圖大唔大過ets? 畫質係咪靚咗?
同埋ats有咩 dlc要買?

Steam workshop 嘅mods係咪就咁訂閱就安裝左架啦?

再入 mod manager enable

自己請嗰啲司機 無啦啦個個都蝕緊錢
做乜撚野啊
宜家身家係負六十幾萬

復活節減價幾時開始

新人報到 LM

用車係歐六閔 540hp
已經好勤力踩但裝左promods+russian 版圖discovered 左仲係唔夠20%

未知

畫質一樣
不過好少人玩

Join RC 一齊開車

Mp 私家車好飄

兩隻都有玩
不過美國車啲引擎聲同歐洲車有另一種風格

推番先
想問下 畫質個清晰度較到400%會唔會lag
利申：gtx950 較開200%

等減價等到出年

我喱排由英國搭火車過對面就彈game
想問下巴打有咩方法解決哩個問題 thx

搭船

依排入返rc都無咩人記得我

佢係一跑去火車附近既地圖就彈

用緊咩mod

解決好 唔該哂打巴

不過有另外一個問題出現 我向佢個workshop down左個realistic truck weight v 1.1玩 但渣渣下架車會跳起再唔係就話撞爛左

撞mod?

有冇人用緊workshop落雪嗰兩個mod，落雪好難揸

放Logitech driving force gt
原價999現放499 只玩過10次 有意tg: godbreakchina

蘇聯

點解放左個巴士MOD落去, 再開GAME 係車行買車果時, 就會彈GAME

係咪個mod 同隻game 唔同version ??

cabin acce同 high power dlc 有最低價 未買快D入手

仲諗緊買唔買france好 80蚊

steam 睇到-10% HK$ 106.20
巴打邊到見到$80

g2a

買essentials bundle 好定係剩game

睇scs個blog 連畫棟樓都要出post ATS係咪好悶?
---
ETS就Update 左話就快有新雞那渣 有無人期待中?
我就嘛嘛地 keep住渣閔周圍去都未覺得悶 :3

雞拿 真係好正

遲D有50TON貨 會唔會連速都超唔到

起步果下

屌琴日明明有75% OFF，諗住唔使急今日先買
轉下頭就冇撚左既

起晒頭

等緊tsm update可以同1.27相容

留名
開ultra一入到市區就lag到仆街，可以點解決?

fx8350
rx480
10 gb ram
用hdd run game

用afterburn in-game 比D資料黎睇下先

唔係好識用 ，求解答

依家有冇用到既電台mod呀

d key 安全？

lm

基本都安全既 不過差20蚊始終steam買好

lm
番香港開game玩下🤘🏻

請較mode
Tsm 同promods 有咩分別

quality over quantity
-->promods
puantity over quality
-->Tsm

我想問頂果D燈同埋車頭中間D燈點樣先開到

F4附加燈tick

玩玩下會hang機/彈game係咪display card問題?
我冇用任何mod

最近workshop出左個畫質mod

邊度workshop? 求link?

有時一段時間無玩
佢強制update d add on 野又用唔返
入game 會死 save
有無解決方法

等緊佢個重櫃MOD同新S CLASS

i36100 gtx9502gb 8ram
較到咩畫質

好靚 咩MOD

你話架車？

琴晚搵搵下野搵到個塞車mod 係超勁超多車個隻 慢遛 可以塞到停落手制 巨量AI瘋狂cut線 有種搭跑九見到嘅大陸公路feel <3 <3

ETS2做到呢個效果 較低D畫質都抵 <3

睇佢條片好吸引睇到流曬口水 係未得閒裝

mod link 係佢段片下面

我依家個mod係多車流 有時會有意外咁

有sale

我都裝過, 最初都覺得好過癮, 但最後頂唔順DEL 左
一來冇可能渣得快, 慢線啲私家車會冇啦啦打燈就即刻CUT 你線, 想剎車都剎唔遲
二來喺單程路遇著啲慢車頂住哂, 冇可能越線爬頭, 因為對面線啲車連綿不斷, 被逼要慢慢碌車, 最後遲哂大到
最撚ON 9 既係有意外塞車時, 要無了期咁等, 都唔知要等到幾時

STEAM又有特價
買Euro Truck Simulator 2 Map Expansions
(即係齊東歐+北歐+法國) $95.58
仲平過淨係買法國DLC $106.2
有無搞錯

剩係差法國DLC未買，買唔買好？

等多一陣summer sale減多啲先買
promods冇大update我就唔會急住買
依家重玩緊v1.25

仆街 岩岩更新完之後就彈game

即狗衝買左

想問點set個gps去其他位

我都等緊法國dlc

有冇人講下promod內容有咩
利申新手

有無人有玩train?

新DLC試車

啱啱玩左新DLC 用返自己架RJL R730拖
全程龜速 煞車又好似停唔倒咁

放driving force gt 原價999 現放499
只玩過幾次 之後都無用過98%新
價錢可議有意tg: godbreakchina

點解可以咁清

跟一張
睇完洗眼

買左新dlc
用緊tgx e6 320hp會唔會太重起唔到步

啲路無咁死板
地圖廣大左 路密集左

新dlc堆貨幾多ton?

最細都28最大60好似係

可以同其他mod一齊用？

大部分都得 可加rus map
但我自己一個promod都玩唔晒

LM

promod+rusmap支持最新版未
好似話讀唔到存檔

Yes for Ets 1.27

開左新檔 一設定完按入去就話讀取失敗係咩原因

你有哂3個地圖dlc未？

有齊
Vive la France
Scandinavia
going east

Load order 確定啱？ 如果啱都入唔到game就可能你其他mod同promods唔兼容，我都試過 要續個mod remove睇下邊隻mod唔兼容

得咁多

load到一半佢就咁

試下用呢個road connection?

真係得左
唔該大佬

60噸...
320匹 極速唔過60km/h

想問 巴打用咩display card

新手
想問係咪冇得再聽香港啲電台
用google翻黎啲舊方法聽唔到

特價終於掃晒三個地圖dlc

今晚有冇夜車團

法國未捨得買

單買好貴

新手steam特價入手

隻game係用鍵盤扭鈦同望鏡？

上個月正價買左法國dlc
前日sale 入手埋其餘2個dlc

入埋RC 等開團

我想問咁多位用軚盤定鍵盤玩架？如果玩軚盤有冇推介？禽晚剛剛投身貨運業

現實揸唔夠咩

笑左 慢慢渣啦你 量力而為丫嘛
路過用開540hp 歐六閔平時拖22噸貨都上唔到120kmh+

有冇人今晚玩

今日買左! 竟然唔記得自己喺2013 年玩過
而家完全唔識玩, 唔記得點迫車

自膠, 唔記得點泊車

新手想問下買gaming wheel
Logitech g27仲抵唔抵屌
仲有冇d性價比好嘅推介下
有steam ac準備做送貨佬

G27停產左，如果維修佢唔會同你整 佢會話欠件因為停產
利申 受害者

向後望 扭左個櫃會向左行 扭右就向右

最緊要慢扭 本身唔踩油都有動力
睇兩邊鏡都夠 倒後個陣邊一邊望唔到櫃就扭另一邊去扭返直隻櫃同架車

全部safe park

咁巴打宜家用咩 有冇好推介
照你咁講g29係不久嘅將來咪同一命運

無5000/9999/100萬匹 都學人玩60噸

軑盤正好多
懶得裝上去嘅話就滑鼠+鍵盤

我大概3年前買左g27用到依家 去到壞左棍波 見未過保養就想拎去整 點知就話停產欠件 然後我自己去左買g29支獨立棍波 插落27到玩到 解決到問題
G29 or g920啦 出左年零兩年應該冇咁快停產掛 不過g920新啲

咁巴打覺得邊款抵玩d
新手一開始唔想買太貴
同埋你多數邊到買
Thx

屌 即係heavy cargo又要另外買?

yes 係DLC

遲下scania 新車又dlc

整咗 香港電台MOD
但係 903 881 整唔到 希望其仔巴打幫手整

檔案如有毒請告知

整咗 香港電台MOD
但係 903 881 整唔到 希望其他巴打幫手整

檔案如有毒請告知

G920 支棍另外買
我通常去觀塘廣場買

買左high power 又要再買heavy cargo

thx bro

$35.1 去街食個飯都唔止啦

換架500匹富豪 50噸石屎條無難度
木
Btw有無人揸車果陣好鍾意睇風景

RC GROUP 都冇人玩既

揸車片

好唔慣新dlc長貨個尾軸輔助成日神龍擺尾

channel tunnel 冇得揸過去真係好可惜

夜晚唔開車頭條 好難睇到

自己試過係英國無街燈高速公路揸車
真係好難睇到野
可能揸大貨車唔同

自己試過係英國無街燈高速公路揸車
真係好難睇到野
可能揸大貨車唔同[/quote]
畫質好真呀

g920係咪香港冇得賣?見官網冇

G29 for PS4
G920 for XB1

買都買G29啦

玩truckmp一上船轉圖就hang機
點搞?

終於搞好MP帳號
又入左RC 等批

好耐無玩返

等一齊玩

g29唔支援win10

呢個真係唔知
仲用緊G27

啱啱查先知

Win10 用緊G29 表示冇問題

雜相一堆

巴打們覺得 g29 全新 水貨 賣2300 屌唔屌得過
Dcfever 見到

有咩mod

個塞車mod係邊個
上兩頁巴打po嗰個一用就彈

推

其實唔係咩塞車mod
係用db traffic改下啲參數
佢唔係你想要果種塞車 亦都無可能做到

Realistic raineeflection&low visible rainstrip 1.26
Fael environment
Promod
Ai realistic light rockeropasiempre
Improved weather reloaded
Dp realisitic traffic
Scandinavia road texture
Sound fix pack
Jazzcat ai traffic bus truck brazilian
Asphalt 8 traffic
Realistic flare

仲有無個一齊用既online profile

好撚憎D仆街
單線爬頭 唔撚望對面有無車 唔打超車燈
D歐洲佬 開咪鬧鳩你又唔知佢講乜春

係遊戲世界好多都冇品 習慣就好
今日想玩 香港伺服關左 \
多到啲人去整片

小小玩家路過留名。

唔知點解single play一開mod就彈game……搞到multiplay都冇得玩mod

勁憎呢啲人
趕住去投胎咁款
Between有香港服㗎咩？

玩ＭＰ而家邊段路係最多人
而家過海都冇得塞車咁既

係咪依家有私家車買
好耐無玩唔知

自膠 無睇上面

私家車係要裝MOD 先有㗎

香港有 不過唔係日日閞 都會有幾十人入去

MOD之間可能有相撞 導致彈game
試下閂咗最近裝嘅MOD 睇下入唔到到game

半新手LM
用車富豪FH16 540 I shift
有冇人玩開Euro2 ser

GTR MOD

係咪$288果個

Ets2唔起sream到買，點樣買到d dlc

無信用卡咪去便利店買steam卡

有信用卡，佢話買going east之前要買est2 先

買多次

可以喺 (game 本體)
收藏 -> 在steam上啟用產品 (第2行) -> 下一步-> 同意-> 之後打序號就OK啦
噉可以steam 收藏庫都會有

之後DLC
巴打話 信用卡 or 買steam 點數卡 ( 香港有賣 )

搭單一問
有無巴打都SAVE唔到自已個檔去STEAM CLOUD
之前洗完機都無咗個SAVE

有無pc multiplayer convoy可以John?

上網搵話ETS 2 係冇雲端存檔功能 ( 唔肯定 )

暫時冇
可以搵人做搞手

無tg group?

你可以閞試下

有RC Group

但係RC GROUP 好似冇反應?? ( 唔識用 )
巴打們都想一齊JOHN

支持開TG GROUP

出車

不如建議RC嗰搞手開

支持

歐2路過
常用車係雞

仲有個D係高速開著架私家車一野撞過黎個D

想問下點樣搬save 因為我換咗新電腦 想玩返

支持 唔洗下下特登開電腦開rc 睇有冇人玩

我都歐2周圍兜

通常浦開邊度？ 我發現德國地圖 左上個三個點既地方

都好多人流 每次都逼餐死 好過引

下次開電腦先睇返咩地方名

浦開荷蘭個2個丹

個save 喺
舊電腦-> 我的文件 -> Euro truck simulation 2 -> poxxx (唔記得名) 入面有個數字file (就係save)

將數字file 複製都新電腦同樣位置貼上就可ok

如果有玩mod既
euro truck simulation 2 有個 mod 同樣複製貼上就得

Save 記得要定期備份

PROMODS 2.16
REQUIRES DLC EAST, NORTH & FRANCE

咁係咪一定要有齊DLC先用得 PROMODS?

YES

平時玩開Ultra畫質都順
唔知點解今日開番game lag左好多
要較番High或Medium畫質先順番
之前試過1次 試次係更新左個driver先冇事
今次更新完都唔得

原版改車係咪最貴已經最勁
唔知點解起步加速好慢
用緊R730
變速用925R+

扭馬力數字

如果我想用Promods 2.12, 係咪down返
入面既def file就得?
同埋唔知點解game入面個mouse cursor係咁自己移動, 同埋會自己click
關唔關事我喺steam升咗1.27然後down返去1.26?

感謝

啱啱買左架8X4 R620 做重貨
感覺上仲慢過我架540FH
依家跑開Norway-UK 要搵錢買車

而家玩到勁多錢（無改save, 無用錢mod)
買車買屋買油唔睇價錢
超速撞車罰錢都完全唔理

R730唔知點解加速好慢
原版連機
關唔關我用真實化自動波事(我只係用手制玩)

呢個12+2係咪最近先有？
我轉咗呢個波箱之後都係加速慢咗
但係遲咗先上到12波

應該係最近先有

我一上貨就自動限住我行90KM
但唔上貨就無限 求解

明顯你玩網上貨

唔係onlione嘅話
遊戲設定有一個叫 卡車限速器 取消打勾 就可以踩超過90公里速度

睇錯 SOR

OMG 原來網上貨限速

長知識 依家先知

副波箱預你運重貨用

今日玩mp 有冇人join

12+2 係咩2? 後波2?

Lm

多左C1同C2 重貨起步好力d

thank

有無人渣開歐六閔? 原本1.25version 升1.27唔係好兼容
速度計同氣壓錶會無反應 會搵到個1.27版本mod又唔exactly 係個架車渣唔翻

有無方法?

我用開架車個mod 係 man_tgx_euro6_byMADster_v1.8.scs

先謝

Steam workshop版應該有更新

幾時開始D波個波段變左A1-A12
好耐冇玩 玩返發現D波唔再係D1-D12而係A1-A12
係咩原因咁改

有買軚黎玩嘅巴打 有冇獨立一個 physical handbrake ?

禁制

G29 拉後面個制😂

不了，揸緊會手痕禁後面個制

遲下買Thrustmaster 支波棍就可以改用軚盤隔離支棍仔做handbrake

G29 後面個制向邊 唔係好明

G29夾唔夾到Thrustmaster 支棍 ?

sure,佢獨立一個usb位

想問有無around 1k嘅steering wheel推介？
同埋點join multiplayer

LOGITECH DFGT,但而家好似無新貨
join MP 上 trucker MP download 程式安裝即食

想問dfgt win 10用唔用到
因為我見有人話用唔到
唔知真定假

我無win10,答你唔到

條友好多mp片

thx

用到啊

岩岩加左RC

想問點解入左multiplayer就咁嘅

應該係話個differential ratio (尾牙)愈高
架車起步愈有力
反之亦然 因為diff ratio 係driveshaft 轉幾多轉，個碌先轉這次

895R 同925R各有千秋，大家係起步同尾速拎個平衡

新加入
買左個G29玩

用個新12+2 speed,但係G27個SHIFTER最多只可以上到6波,可以點算..

咁要轉第2個模式
但就唔會用晒6個波棍位

想問點解玩nultiplayer嗰陣
明明入eu server 2
係game入面untick左speed limit
載貨嗰陣仲限我最快行90km/h嘅？

一係就網上貨

一係就成個server 有限速

有冇巴打行STOCKHOLM條路會冇啦啦趺左落街 係咁扣

試過

新promod 玩左幾次都唔知邊度跌落街

搞到我game都冇開

想問同你地上網玩mp有咩dlc要買？

試過 之後冇用到promod了

我玩暫時又唔覺promods 有問題

呀 係1.25 version 個陣法國西南部有D收費站無response
但應該比升1.27時加入AUTOTOLL修復左

btw 法國境內點解有咁多收費站

屌我法國dlc所有收費站都過唔到 有無人知做乜撚
用緊2.16 promod game最update

香港ser MP 咁少人

所以我通常玩歐洲ser

揸車片

有性趣買個skrs套落個g27棍到玩貨櫃車真實shifting

好奇怪，連hk ser會lag
相反去Euro ser 就無事

有諗過，但一個買太貴

700幾港幣 唔包運費同g27本身支棍

其實Retard 幾時用最好？

想問呢其實係咪得logitech軚盤好用 睇價好貴買唔落手

香港地好似淨見過logitech 同埋 thrustmaster
p.s見識少 唔好屌咁大力

Logitech都覺得貴
基本上已經係最平民